呢幾個月訓得差 好咩方法可以訓得好d

是咁的
因為我以前做學生時代好容易訓著

但呢幾年實在訓得太差啦
已經食退黑激素訓覺...但我唔想出期食呢d

除左做運動仲可以點樣 thank you

打個靚丁

CBD

有冇試過做呼吸練習
做得好身體會放鬆
令到緊張嘅機能唔會扯住唔會亢奮
不過都唔完全係萬能

利申：自己都係壓力大訓得唔好
有用過薰衣草spray, dodo姐廣隻告個隻都用過

樓主個退黑色素要食幾多粒架

聽純音樂（百試百靈）

深呼吸1分鐘

自己記下餐單, 睇下會唔會係calcium/ potassium deficiency

打個丁會易訓好多

累個滿足

做運動，好攰就會瞓到

係咪是旦有一種都夠
Potassium可以食啲乜？

香蕉 ，牛奶

真心有用

去一次露營

褪黑激素應該可以幫助regulate到生理時鐘
淨低就靠自己

瞓前一個鐘，唔用電子野。

想問下食邊隻 聽講長食冇咩大問題 近排都訓得差

浸浴

求鳩奇去屈人寺買1mg.或者上iherb

3mg已經冇乜用
其實可唔可以食2粒

可以我有時輪完班訓唔到都會

超級有用

你唔講背景,大概估咩原因,又點幫你呢
如果外在環境/情壓壓力,食藥都治唔到本